連登基督徒代禱區

我知道呢幾個月嚟，大家都唔易過，尤其係咁多位弟兄姊妹，歡迎你哋將你哋嘅煩惱放低，然後彼此代禱。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推，呢d唔係左膠野，尤其對於有確實需要嘅人或者基督徒黎講。大家當放負都得

推

歡迎任何人！

作為一個一事無成嘅弱者，我從來冇辦法全心全意咁去相信神係全知全善全能，因為呢個世界實在太多令人痛心嘅悲劇，由其是係喺呢個最好亦都係最壞嘅時代，我每一次睇到新聞都想問神究竟喺邊到？點解神會任由善良嘅人受苦受難？我冇任何宗教信仰，我唔知神會唔會聽到我嘅聲音，我只係聽過一句說話，「為咗守護弱者而挺身而出嘅人都係神嘅使者」，如果呢句說話係真嘅話，咁我願意成為神嘅劍，斬惡懲奸，希望神可以賜我運氣，賜我智慧，賜我力量，賜我一顆堅定不移嘅心，等我可以守護一切。阿門。

佢一定會聽！因為佢係好愛人類嘅神

我都希望係

神既不愛惜自己的兒子，為我們眾人捨了，豈不也把萬物和他一同白白地賜給我們嗎？《羅馬書 8:32》

歡迎大家將各自嘅苦擔放喺呢度

請大家遊行集會加埋唱sing Hallelujah to the Lord !
我們要依靠神與神同行!

神幾時來幫我地伸冤？

佢一定會，雖然我唔知幾時。

放低你嘅煩惱，等大家幫你代禱

惟願祢公義如滔江河公平如大水滾滾

可能係你未睇到神點回應你姐加油巴打堅持到最後就會見到

我都希望神會回應我，佢到底承唔承認我喺小五嗰陣嘅決志。

口𥚃承認心裡相信就得

至弊我自己都唔知嗰陣個心裡，被不被承認

你依加知自己係信緊咪得

TO前線: 請將你地嘅DNA交俾可信任嘅人留底

入黎推

TO前線: 請將你地嘅DNA交俾可信任嘅人留底

入去推 保障自己

咁都要神佢承認我嘅信先得

承唔承認 係在乎於你自己
「神愛世人 甚至將祂的獨生子賜給他們
叫一切信祂的人 不至滅亡 反得永生」 約3:16
神唔會否認人嘅信
因為佢一直都等緊我地
只要心裡相信 口裡承認 就係咁簡單

基督徒加油靠住神我地關關難過關關過

多謝絲打，麻煩大家幫我代禱，求神幫助我，使我信心越來越堅固。

加油

我都希望佢依然愛我

點解咁講呀？

因為我心思意念同行事為人唔如佢意 就算好努力改都依然唔合格

係神自己話你聽？
定係身邊嘅人對你嘅批評？
定係你自己對自己嘅睇法？

我地每個人都會有地方做得唔好 唔啱
我都一樣架 有時都會做啲唔合神心意嘅野
但係你努力去改 神會明白 依然會比恩典你 愛你
活出基督嘅樣式應該係好喜樂 唔好咁諗自己啦

希望佢仲未放棄我 因為我已經好攰喇

NEVER
佢會 以永遠的愛 愛你